[小事一椿]馬蹄露又有野講

馬蹄露又有野講，都係果d啦，香港媒體好多失實報導呀，剪剪貼貼呀，搞到睇落係佢打示威者先呀，就其係蘋果呀（事實我睇片段實情都好似係咁）
又好多7news 個鬼佬Rob呀等等。。。。。

各位睇完就推返正經po 啦

goodest english

馬米高有無幫姑姐check grammar

佢想起腳踢人果陣個口無血。。。
之後被一拳KO，倒地+口角爆肛。。。

所以都係先撩者賤。。。

Took my cell phone
屌你加下考DSE咩

Goodest English Dear Mak Tay Low.

You deserved 柒news.

夠膽咪出黎傾計啦 我地幾時都歡迎真誠對話

佢D英文好過我

俾人打完咁耐央視都未有表示，行動失敗

以為自己仲拍緊真情咩,MayMay

馬柒露 指戲已經夠克人憎
現實更加

D英文⋯
係咪用google translate
呢條醜八怪同果條7 news洋腸記者上左床，
再公開多謝佢肯扑佢咁嘅野都做得出

7news條片幾十萬view
一面倒反香港示威
澳洲文宣輸晒

馬米高會有咩感想

馬蹄露開始反tvb新聞剪接